Poker 易學難精？一齊學下德州撲克

好多人都有問我點樣先可以更快對 Poker 上手
其實呢個遊戲冇可能一步到位
除左要不停實戰練習外，有好多技術都可以同大家交流下
我有一個 telegram group 可以比大家交流下

如果你有興趣 join 既，可以 PM 我
或者 telegram 我 ID:

問下先，因我都新手嚟，平時玩app對戰，枱面出晒5隻，例如：A♣️、2♥️、8♦️、10♠️
人哋：A♥️、3♠️、7♣️、5♦️
我：A♠️、4♦️、9♣️、3♥️
咁正路一對就鬥大
人哋：A♥️、7♣️
我：A♠️、9♣️
但都畀人哋贏

你意思係咪出埋第五隻果陣輸？

個問題係邊

對

個問題係大家都係A，花又大過人，第二隻牌都大個人，但點解我都可以輸

Poker 唔計花大 ga bor 朋友

咁咪因為第五隻牌令到你輸 law......

知道 我仲成日喺到諗，咁都輸

接上留言，Poker唔計花，咁我頭4隻數字都大過人，剩係第五隻係細，有乜原因令我輸呢？

咪就係話第五牌出左令你輸左...
人地可以中蛇中 2 pair

你有無參考我上面例子
點中蛇中2pair
大家都係一對A，其他全雜。以計枱上5隻排列嚟計，數字上我都大過人

真心求解，不是為嗌而嗌

咁究竟第五隻係咩牌。。

第5隻牌你食左呀？

大佬，你個例子撚有第5隻公共牌呀？

咪係 law
你又唔寫第五隻係乜
Poker 玩五隻牌 ga 朋友

係喎，原來我寫漏第五隻牌
照跟落去：第五隻牌都係我大（是旦），為何我仍然會輸？

今日玩時又發現一個問題，如：有時三條贏兩對，但又有時兩對贏三條

係唔係第5隻開5 OR 7, 人地2pair樓主自己發雞盲呀

我已經唔識點答佢

你俘虜當人地兩對咋？

我比較好奇邊個話你輸？？

有無人玩1/2練下🙈🙈

有 frd 玩開 2/4, online

細細地玩幾有樂趣
當然玩得大果陣既壓力控制都有助自己去進步

留名 日日都打
而家打開25/50多

你可以 tg 我

玩下NL5過日神

睇完你講既野之後，覺得 poker 除左經驗之外，本身既智商都好重要

如果靚牌喺手 點先可以迫到人跟注唔Fold
次次一加注D人就Fold牌
想食大D都唔得

舉個例子比你
如果你知道對手係大牌先會加注
細牌永遠唔加既
你見到對手今次加注
你會唔會去？

新手留名
只係喺電話玩過 覺得幾好玩

都係捉心理 如果俾人睇到晒個套路係細牌一定唔搏 大牌先加注 咁人地見你加注仲點會跟

邊個平台玩？

大家用開咩app玩？

有係 PPPoker 組局，有興趣就 tg 我

有冇online小小地既網推薦玩下

冇咩技術可言 我指玩apps game
大把人鋪鋪未出晒公家3隻牌就all in
你沈住氣flow牌等到起手pair A跟佢all in
屌那星又係輸

冇人叫你玩假錢 game

幾時有局 想join

telegram 我

隻game要玩埋心理戰好難

呢個先係個遊戲既好玩之處

其實職業果d係澳門搵食搵幾錢
圍內會同朋友玩下
去澳門玩過幾次25 50 贏到2000左右就走

係澳門唔打 100/200 冇乜可能搵到食

其實澳門要幾錢，經過見到啲人嘅籌碼搭到好高，睇落好多錢，唔敢坐低

poker 係唔係講運？點技術叻都好，但人地手牌永遠比你好小小，算唔算係輸硬？

想學玩，但唔賭真錢又認真唔到

仆你個街，成撚日都輸運，我一起手pair a
未開公共牌個陣隔離條友all in，我就心諗，今次你仲唔仆街？
一跟，共家牌2隻3 一隻雜，都唔緊要，至少兩pair，之後兩隻雜牌
一開，我屌，隔離條友拎撚住3仔加K都all in
屌你，仲要3條大過我2pair
乜鳩嘢呀3仔打爆我pair A，真係極嬲鳩

技術唔一定可以幫你贏，但一定可以幫你輸少好多無謂錢

唔係WO 打25/50上落去成萬蚊1日
點會搵唔到食?

你自己去試番一兩個月長打你就知咩事
當然如果你覺得賺一萬幾千一個月已經滿足到搵食要求既咁可能會易 D

打錯字上落都成1萬一日先岩
咁上落1萬一日 又點會搵唔到食
香港好多打工仔都係萬幾2萬一個月

1. 你保證長期正數？
2. 玩 Poker 輸一定係快過贏 (個個賭既 game 都係)，你輸一下要用兩三倍時間先上番打和數
3. 不如你真係試下平日去澳門感受下有幾多人 buy in 2000 黎玩先

1.Long run黎講如果唔嬴既 又點會叫搵到食
2.同意你所講
3.去過好多次啦 50同100都玩過 min buy in既人真係少數

題外話,你收左PPP Poker幾錢係咁幫佢賣廣告

你如果講 5 年前既澳門就一定搵到食
宜家大陸收緊左比人落澳門
冇左咁多大陸人
原本搵食果班日本韓國仔都走到七七八八

有無人識博雅幣商可以介紹？

邊d手機apps最方便玩cg?

要方便收真錢呀過錢果d

澳門邊個場有Poker同德州撲克

留名學野

永利銀河威尼斯
by the way 其實德州撲克即係 Poker

我反而掉轉

贏親都大pot 輸親都細pot
可能玩慣tourney, 對cg打法唔太熟
次次都係打大pot先保證贏到錢
但so far都幾滿意現狀

蛇最大係咩
花最大又係咩

12345 定23456大

當然係 2-3-4-5-6

樓主tg改左名？ 加唔到你

犯法的話點會比佢係香港 app store 上架？

想喺網上online賺錢，有咩建議？

你個場就不了

有咩網上app係搵到錢又方便？想打online